腰患者入黎

痛左三個月可以點醫？有無推拿介紹好似有用

講多d咩環境

以前做飲食要搬重野，彎腰唔正確搞到傷左唔知，之後有次打保齡球就chok到，然後依家訓覺會痛醒，照過x-ray話我有骨移左位，去過跌打啪過骨一兩日會幾爽

試下上網google 練好下背等肌肉平衡番得唔得?